一個新Blink既心聲

(長文慎入)

是咁的，小弟啱啱成為咗Blink無耐，其實由Blackpink啱啱出道已經知有呢個女團同聽佢地啲歌，但未正式入坑，到今年6月佢到回歸先真真正正成為一個Blink 。

成為Blink之後除咗不斷loop佢地啲歌同睇曬BP House，就係睇佢地既新聞。見到林林總總既負面新聞 (音源造假、live唔開咪、搶一位、負面新聞係當地又被封鎖大部份、成員實力成疑 etc )，梗係有唔開心。但我最唔開心既係有BP粉絲(甚至係大部份Blink)亂咁攻擊其實團。

講真，我由細個小學已經比家姐拉咗入K-Pop坑(唔洗數啦，本人99，你地眼中既兒登仔 )，由東方神起5人團開始睇，之後BOA、SNSD、Kara、4minute、BigBang、SHINee，K-Pop最吸引我就係有風格多得嚟又洗腦，MV又好睇，每個團都唔同特色 。所以我一直都欣賞同尊重唔同團同歌手。

BP比人踩，做粉絲唔開心既係正常，但都唔係盲目向其實團同人地啲粉絲開炮架大佬 ，咁樣鬼解決到問題咩。Blackpink的確有好多地方做唔好，始終出道時間唔長，唱功同穩定性4位成員都有好大進步空間，表演時認真啲落力啲，比啲火我睇，用熱情去感化聽眾 。公關方面，YG咪鬼再整色整水 ，好好地出多啲歌同表演機會比BP，自然多人識同鍾意BP。

Blackpink仲有好多時間改善，衷心希望有朝一日可以成為真正既實力團 。

最後，
BLACKPINK always in my Area !
BLACKPINK WILL BE A REVOLUTION ！

新潮文？

做咩姐你

真心聲
潮文未敢當

想大家唔好鬧咁多交

大家應該比空白既一年blackpink磨煉下同意嗎
利申本人00

kpop粉鍾意嘈都唔係第一日既事黎
4代團好多關係都好fd 唯獨垃圾粉鍾意引戰
不過事實就係事實呢點冇得抵賴 亦都冇乜好嘈 反正最黑人憎係粉絲既行為 同偶像冇乜關係

Blackpink is the revolution

同意 一年空白期真係好長

我明白啊 所以先想有多啲正常啲既粉絲 唔好亂咁開戰 支持還支持 討論還討論

但講真 其實咁同實現烏托邦差唔多難

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

sor 我上娛樂耐都未見過有正常既kpop粉
我應該係娛樂台最後清泉了

上娛樂台咁耐*

喪CHING值得大家學習

導ching好波

好幾年前睇過
但我又無佢咁心痛既

張ching都算係最正常嗰個

咩團都睇表示
最有實力一撚定係bp

就算開咪都唔撚會怕

要講唔開咪對對都唔開嫁啦

利申：jennie老公

又開新戰場

上面有人問我地blink同blackpink係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日blackpink已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意blackpink，我只可以答你，因為佢地係blackpink

屌好撚q

其實係香港, 你要認你係一位blink唔難, 你要係人地面前認你係一位blink先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位blink,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡blackpink呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡blackpink呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡blackpink呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡blackpink呢個組合

其實就已經可以話自己係一位blink

至於點先可以做到blackpink所期望既blink,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

除左有大量引戰FANS,呢條link都解釋到點解咁多人唔鐘意BP

我就覺得MAMAMOO live真係好正 唔知ching有無聽過
各有特色啦大家